典解嘅

18萬就可以炒高一倍，點樣操作？

打錯，係3萬8先啱

冇人買

有入無出

財技
你搵幾個朋友
一齊左手交右手咪得囉
私底下拎返大家嘅成本
邊L個儍強入咗局即刻散貨
賺一餐半餐飯